覺唔覺係現實中極度失敗既人先會鍾意睇「異世界」類漫畫?

有無異世界類漫畫推介

我骨

睇定仲失敗

跌咗隻airpod啫，唔使自暴自棄嘅

遊戲王

鍾意睇女人轉生去異世界既代表d咩

想睇一個 AirPods 唔會甩既世界

老闆唔好掛住睇漫畫

GAY

我好鐘意睇異世界嘅漫畫喎 可以提高想像力同思維 唔通走去睇番日常野？ 咁我睇劇睇綜藝唔好？ 但我唔覺得自己人生好失敗喎

HxH算唔算異世界

睇女人系好笑好多 唔係一味RPG打怪

呢期興異世界類姐 過多兩三年又唔同

異世界興左好幾廿年
我地叫開嘅「機會黎啦飛雲」咪又係異世界
只係呢十年興嘅係異世界擺明車馬開cheat黎推進劇情

睇吓邊套啦
re0就一定戇鳩仔先睇

印仔敗走娛樂台

轉生類先係

地下城

手機俠

果堆 無腦開外掛既轉生異世界漫
主角現實失敗 轉生又會無啦啦變最強
呢類真係失敗既人先睇

覺
所以我超鍾意睇
仲要係重甜個種